大埔去旺角架水巴係廣福里邊個位搭??

路痴唔識搭車

行返出廣福道，你見到m記過對面馬路就係